有冇人仲記得Daniel Powter首Bad Day?

每次一聽個前奏, d中學回憶就番哂黎......

仲有呢首
個排仲另外狂loop Travis <<Closer>>

上年佢嚟香港有去睇，有同佢揸過手，但唔知係唔係地鐵冇廣告，好少人去，明明當年佢都幾紅，點解會咁

紅歌唔紅人 紅得幾首

有 後尾出嚟做野感受更深